---
title: Kwartaal 4 week 4
date: 2018-05-09
---
Vandaag hebben Jiska en Floris wat creatieve technieken voorgelegd. We begonnen met een teken opdracht
om op te warmen voor de creatieve sessie. Toen we opgewarmt waren hebben we nog wat
andere technieken uitgevoerd om tot ideeën te komen voor een nieuw concept. Na
het uitvoeren van de technieken hadden we veel ideeën maar we wisten niet zo goed wat we er mee konden.
Toen heb ik Bob erbij gehaald om ons te helpen. 